其實志偉你正正經經做返獎門人算啦

搵返加太賀花之戀讚助，搞返辣辣壽司，一至日早午晚各做3個鐘，瘋狂super打和super打和，其餘時間播魚樂無窮，慳水慳力

仲有搵返金剛做，條友扮傻鳩下鳩下都唔錯，唔好搵王祖藍，唔入流，80後睇返又可以回味下，90後00後未睇過又有得一齊笑下

加太賀好似收咗皮啦喎

全民super～打和

金剛返咗台灣食台妹啦

重金禮聘請佢返黎咪得囉

真 不停打和 奬品都慳番

重播算啦，都係個D野，製作費慳返

建議開頭唱返歡樂今宵主題曲 等多啲人有共鳴